【最新片段還原真相】青年遭警施酷刑插眼在先 涉咬警手指自衞(片)

【最新片段還原真相】青年遭警施酷刑插眼在先 涉咬警手指自衞

克警前晚（14日）疑罔顧沙田多個商場的顧客、途人、同袍和抗爭者的安全，圍堵和包抄正在離開的抗爭者，更一度堵塞港鐵站閘口，在人流極密集、不少一家大細聚腳的新城市廣場，與抗爭者「困獸鬥」混戰。《蘋果》收到市民拍攝的片段，比對USP社媒拍攝的照片，發現有警察捉住商場內一名年輕男子時，用手指插入青年的右眼，施以酷刑，青年於是涉用口咬住該名警察的手指自衞。
(片)

pUSH

Push

Push ah

示威者十分有牙力（講嘢最緊要有牙力），我比較關注法官怎樣判？傳媒要緊貼報導，

還有，另一個示威者於沙田新城市廣場已經被警察扯爛衣服與及制服，傳媒報導他被帶到葵涌警署後，他於警署內襲擊３名警察，匪夷所思（越來越似國內公安），警署是警察的主場，一打三，唔講得笑，看看傳媒之後怎樣報導。

最後，罪魁禍首是林鄭月娥條死八婆。